{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100368",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 안단테펜션"
    },
    "text": "一人でいらっしゃってもいいです。 家族や友達と来てもいいです。 一生懸命生きていくあなたの人生には一日か二日、あるいは一週間程度の休止符や感嘆符を打つ時間も必要ですから。 ここは小さなペンションアンダンテの中に入ると、窓際を埋め尽くす空と湖が見られます。 外に出ると静かで澄んだ空気と日差しだけの場所で、訪れていた平和な憩いをお届けします。 忘れていたその感じを取り戻します。 周辺の旅行先としては、臥牛精舎、韓国民孫村、エバーランド、ハンテク植物園、利川テルメデン、健康ナラがあります。 人数追加時に1人当たり20,000ウォンの金額が発生し、付帯施設のご利用にはバーベキューグリル1回当たり20,000ウォンの費用が発生します。 入室時間は15時で、退室時間は12時です。 他の利用客に不快感を与える行動、施設の毀損や紛失は利用者に責任があります。 室内は禁煙で、焼肉は禁止されています。 ゴミは食べ物、燃えるもの、ビニール、缶、ガラス瓶の5種類に分けて決められた場所に捨ててください。 現在提供されているサービスはペンションで提示した条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は各販売者にあります。 メゾネットタイプの駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "アンダンテペンションの周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "臥牛精舎、韓国民孫村、エバーランド、ハンテク植物園、利川テルメデン、健康ナラがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に人数追加の費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、1人当たり20,000ウォンの金額が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用には1回当たり20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは食べ物、燃えるもの、ビニール、缶、ガラス瓶の5種類に分けて決められた場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設を毀損した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションの中からは窓際を埋め尽くす空と湖が見られます。外に出ると静かで澄んだ空気と日差しだけの場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "提供されているサービスはペンションで提示した条件に従い、商品の情報、取引条件、利用及び払い戻しなどに関する義務と責任は各販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 394
    }
}